[打機無界限] 有冇巴打有用Moonlight或者串流打機?

想買部 Android平板+Keyboard/Mouse 打機
有冇可能?

巴打有冇最平既儲值卡介紹 剩係要收發sms功能 唔洗數據

點解係度問
長養黎講simplifly啦 之前5蚊一張 睇下遲下會唔會再有優惠
張卡正價$50 會有$50儲值額
本地話音 (只限香港) $0.3/分鐘
網內短訊 $0.2/個
網外短訊 $0.5/個
國際短訊 $1/個

進行任何扣費行為均可使有效期自動延續180日

姐係就到期發一個SMS都可以再延續180日 ,所以如果佢唔汁 50蚊夠玩到2036